「年輕」 放唔放5仔好

一個月前 64.5入左
諗住買黎收息 但而家放左佢等於先賺半年息

我都諗緊，5千股64.4，放唔放好

年輕人唔好買5號仔，留番俾老野

放

睇個勢應該升埋聽日 聽日再決定放唔放

聽日繼續升 我切

短炒5仔

師兄有咩好推薦

根據樓豬邏輯
買完5仔升咗 = 放咗佢賺咗先
買完5仔跌咗 = 實際派息少咗

咁你講乜鳩買黎收息

放啦，買2800好過

依家買 2800 ?

2800正垃圾
你估2800上40蚊先定匯控80蚊先？

長揸無壞，恆指升到過三萬二點先諗下放唔放，但而家似牛一尾可能會跌到二萬八，一般等到牛三尾放左佢，唔洗用腦又得，或者唔直頭唔放坐十年八年都得啦，岩D新手玩。

匯控上唔上得返80蚊啊?雖然要2800上40蚊既機會更低，但新手睇2800升會開心D

2800咪又要跟住5號走，5號仔衰2800又會好過咩

匯控就算股價三四年不變 三四年收16蚊已經80啦

除非你睇恆指三四年內直上四幻點啦仲未計盈富基金入邊啲劣質支那股越來越多

2800都有諗過買 但睇落好似升極都升唔到

咪唔記得5號仔始終係百幾蚊跌落黎呢D風險，廢是有咩風險累死D新手

支那股個D-大圍唔衰就得啦，有料唔駛玩2800